呢條片好治癒 「俾你哋食㗎！」

loop左好多次，仲見到中間果個激動到要扯大氣，但又唔敢衝

唔知會唔會頂唔順自殺？

走個陣記得提佢地拎埋走

點解班狗要帶個護陰上面？好撚肉酸

唔好亂講喎 fc?

又著底褲係面到既

撳底拉左個個灰衫, 唔係佢
利申睇左幾個鐘直播

最新職業
出糧師

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

帶緊嗰舊咩嚟?
又防唔到TG 又核凸

沉默的鳩羊???

無面見人+唔想比人起底

舒服晒

左邊個隻咪係到懶唔CARE係到搖頭囉
成班EQ咁低又無乜智力，唔洗深究佢地D反應

真心似狗罩 上面啲人係咪有心玩9佢地

係就快
唔好等下個禮拜

女警：師兄今晚有宵夜啦

Fact條毛 起佢底喇

起佢底 五毛

大家善用起底功能

手足型到核爆

女警：包狗糧唔好獨食 拎番局分左佢

勁似啲狗戴左個狗口罩

點解佢地個口罩令我諗起SM....

應該開埋佢地先試會食
狗仔唔會識開包裝

做咩笠條女人底褲係面

似係d狗既防咬人口套

屌你

唔好等啦
即刻即場抆槍打爆自己個頭
唔死都無撚閪用

是撚但啦，咪當佢笠條底褲係個嘴到

狗罩 上面有圖 笑死

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

扮韓星咩

新裝備
真係好柒

一個二個鳩頭唔係戴上面戴邊

帶咗咪幾好
唔會再亂衝咬人啦

佢地好似好想食咁

你地老婆仔女等緊你地拎包狗糧翻去餵佢地食架

似係支那製, 長期吸住有毒膠質死先, 定係俾舊膠炸死先?

備長炭衛生巾

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

屌笑死

認真似

琴日一有人屌完公屋咩地位，今日就

指揮官： 依幾個人全部帶狗套，廢事佢地亂講野又要我寫report

仲要zoom狗糧

瞓咗冇睇 班狗點冇失控上前撲人

自殺吧，反正一世都做過街老鼠

個罩柒撚到 好嘔心

呢條友一早block咗

印出來大大張，對住佢地

警妓：唔好唔開心，今晚比你扑兩劑安慰下

中間果隻果想衝去開包狗糧啵

因為同事都有

佢似覺得佢on9搖頭多d

難得有個on9仔自己攞錢掟落地下

唔帶罩驚佢地衝出去搶狗糧

岩！要啦

食飽啲呀

最後個句食晒先好走笑到仆街

咁後生，學堂出嚟？

有人幫手執走咗

笑死

中佬加恤衫唔敢扑

L樣條L生喺塊面
所以咪要着翻條底褲囉

黃大仙見到個警長一路畀人鬧一路喺度笑

唔好呀 暴徒以狗糧攻擊警員 對其構成生命威脅 可以槍斃架

又你條撚樣

比人屌到痴撚左線

唔戴果d 還好，著條Tback 喺面果d 無私顯見私

狗s︰我有啲肚餓啊

有心推佢地出來比人屌
應該新仔 想佢地仇恨市民

抵死啦 有人唔做 做狗 屌你老母食狗糧啦

借用下連登豬先

你班仆街警犬仲有權嬲？咁撚唔順眼就咪撚做狗 做人做狗自己簡

我記得你老母比黑警中出左添

唉 我係擔心義士被自殺

10/10

天生撚樣

你係咪想義士笑死晒無人抗爭

巴打揼狗糧個下好型

拍膊頭果件係到笑
隔離果件好似好撚嬲忍得好辛苦

會唔會係最近出狗場個批新仔

狗糧都唔岩佢地食
食屎先岩嫁

依啲罩真係好似狗戴

殺一儆百

呢班賤種狗點會自殺 肯定心諗下次搵人出火 開多兩槍

個罩好似底褲,...........

有茶點wor

wargame面罩黎 驚佢地生命受到威脅用囗制服對方

最左隻狗真樣唔知係點既呢

將所有情緒帶番屋企

撚樣

中間個個明顯嬲到上頂，已經啤行
右邊個個人渣樣，以為掩飾得好好，但眼神睇得出好嬲但死忍緊
左邊個個。。是但啦

食啦！
食飽啲呀
狗好短命

Push.

買咁貴既狗糧

戴條底褲上面到

屌你老母

有冇聽過以笑遮醜

治癒

點解啲狗戴口罩咁似狗戴口罩

好早就見過有人咁做

正想po

晨早block左佢，手足都跟啦

自己搵枕頭焗死自己算啦
吞槍都嫌整污糟地方

認得你條撚樣啦
成撚日9up
又成日喺行動post現場post單單打打手足博spin走重點

[信徒齊聯署啦喂！]五十二位教牧緊急呼籲警方克制武力不升級，譴責警務處處長盧偉聰

金巴崙長老會禧臨堂堂主任楊建強牧師指出，是次聯署聲明將於今明兩天（十月三日至四日）開放，他們將於五日把聲明及聯署名單寄給特首、保安局局長，及警務處處長。

擰果吓頭真係好撚討厭，唔知衰之餘仲好蔑視

佢一時一時發作㗎喎
不過都係block左保安心

食啦 死狗 扮乜撚野搖頭呀

隻女狗扮曬

狗糧就啱你班狗食

呢包野我隻狗都唔食
比POPO食就差唔多

班狗個口罩 勁似有瘋狗症要帶口罩既真狗用個啲

好驚佢比狗拉

以後倒曬啲狗糧係班狗前面叫佢地食

原來唔係得我一個覺得似

下次攞埋個兜呀嘛 喺佢面前開 倒落去叫佢哋食

佢地係就快啦 ， 唔好只係得個講字哄我開心bo

我記得你老母比三萬枝伸縮狗棍插過

一人一粒錠死班狗

G

「葛博士」發起聯署《支持訂立禁蒙面法》

大家要做嘅嘢好簡單：

1. 一齊click入去

2.碌到最低見到「Abuse Report」 或「檢舉濫用情況」click入去

3. Click
中文：「煽動仇恨、暴力或違法/無禮行為」
英文：Promotes hate, violence or illegal/offensive activities

4.Share畀身邊嘅朋友！！！

當你仲問得出就証明你好撚天真

Push

話時話灰衫手足因乜事被捕？我見狗扮走之後返轉頭target 佢

女乜撚嘢警 警妓就警妓 狗乸就狗乸

啊sir? 你暴露左啦 屌你老母 依加仲有人當佢地係人？

關心件事就幫手抄個內容自己開個 post 自己推啦，最緊要快Ｄ多人知．

Proud to be 街坊

Blocked

果然好治癒
典解咁克制嘅啲popo今次？

笑到我孛力走已口左

真係頭耷耷成隻狗咁你老尾笑撚死我

一人一粒

應該拆開倒地

俾包狗糧益咗佢

奶啦你班仆街

成包咁益佢地呀
應該攞鐵兜裝狗糧 再搵野叩兜邊
叫佢地開飯啦

睇完條片fb即刻彈廣告
我屌你老母咩朱閪伯格

左邊隻POPO明顯忍笑得好辛苦
中間嗰隻個樣就嬲到震

之前咪放狗糧狗屋門口既
我好驚佢地會留低
之後俾手足拘留嗰時食

警妓出黎拍拍膊頭

謝蛇OS:屌你老味閪噚晚亂咁吠
又要我解話 知唔知邊個係你上級
分配啲電流狗罩一叫就電撚燶嗰嘴最適合

屌你好撚中point

依家政府要推反蒙面法啊 班狗仲唔快啲除咗個狗罩助勢 夠膽用槍指住人唔撚夠膽出樣真係人唔笑狗都吠

笑死我

輸死未呀柒碌

多謝你彈出黎呀 即刻block左

屌

屌 笑到

有得食就食啦

到底條T back邊個入貨架，係咪整蠱緊佢地

買狗糧咁重本呀手足
啲警犬未食過好野,見到袋狗糧心郁郁想衝前搶食咋

帶個狗罩等佢地好似狗咁唔好亂吠

下次開咗包糧倒落地
佢地行咪會跣親
又多啲時間俾手足走

隻狗果隻笑明顯係恥笑果隻笑, 根本就睇人唔起,覺得幼稚咋
唔好覺得班狗真係咁有自尊心

係咪真係護陰嚟，但佢哋當口罩帶

個陣會笑 但番到去就會發皮氣 之後下次就會追示威者打發泄

搖頭狗讀普照

個罩頂住
一甩開就咬人架啦

武警嚟

諗咗一段日子既Plan，會唔會可以扭轉乾坤呢？

大家幫手推下，俾下意見，任屌唔嬲

【新春袋】重陽半山一日遊

#7 個鐵閘條路軌

佢見到狗糧想食啫

隻連狗真係畫龍點睛

唔會 你睇左邊個個笑哂就知
佢地唔覺得香港人會做野

我屌

女警：唔好唔記得我地有3萬個手足

笑死你勁

好耐無見過狗糧呢招

笑到噴水

一模一樣

一早完全封鎖左條友見唔到佢講乜撚

笑到今晚唔駛訓

push

我覺得係用黎塞住D狗個臭口, 等佢地唔好日日爆金句

點會？返工個時打柒班香港人，班又少人還手又唔夠打，一射TG 好似曱甴咁跑走，咩氣都解曬啦

無地位既公屋人晚晚落街屌狗睇佢地唔起
中產私樓人請食狗糧一樣都係睇佢地唔起
富貴eg李嘉誠無就撐警出過聲 no comment

3個level既人有2個level當班狗係過街老鼠
點解佢地仲可以用「警察」呢個title黎打飛機以為自己好威

富豪

曾超傑

正想講

記你老母

似痴左塊m巾上面

屌呢招我諗過
估唔到真係有人去做

知唔知點解佢哋要戴口罩，因為全部過咗20Kg,出街要戴口罩或者拖帶

垃圾毛黎

係就快啦屌

屌你老母呢四隻字真係好震撼，完美演繹

根本心虛啦，popo 做乜野要帶口罩?

痴九線

過街老鼠

見到太古城唔夠膽屌
去到其他區就。。
狗眼看人低

ok

請求admin將登入畫面隻狗換做連豬

Dolly ....dolly .....dolly 啦定 dolly 囉?

班黑警個口罩真係成塊m巾痴住塊面咁款

死黑警，佢亂拋垃圾喎，仲唔撚快啲嚴正執法？ 屌你老母淨係識得欺善怕惡

撚樣嘛

最左 叫呀傑
以前做救生員

其實比佢屌果隻狗個樣似笑緊

點解呢d狗又會由人鬧架呢，平時應該衝左埋去打左架啦喎

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

照鏡照下佢地個樣

記得你全家比車撞撚死 落埋地獄

屌真係
上次條片路過放狗條友俾黑警屌過唔知幾多kg就要口罩
而家佢地個個都戴
話自己係狗蠢西

點解咁克制？

你地都無乜人性剩底了

女警: 人少啲先好執黎食

三隻似大陸狗

太古巴打唸咒 擊退黑警

呢條片仲正

唔好呀大家快啲搵佢出嚟傾吓偈開解下佢哋啦

話明係撚樣
點可以唔戴護陰上面？

兩隻腳行路果d幾時加返狗帶

變態超人咁款
戴條底褲係面

咁都好打飛機你班垃圾真係抵輸

之前已經俾人po過

師兄可唔可以幫手將呢幅同上面3隻狗果張擺埋一齊，想印啲出來

佢死佢賤

D死黑狗D罩好撚肉尻酸...

狗出街要戴口罩，正常

女警 : 冇計啦, 我地的確係狗嚟家嘛, 一陣記得執埋包嘢走, 唔好 side!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢